有冇人可以講下90年代-00年代初廣東省嘅治安有幾恐怖 2

繼續

細個成日聽老母講深圳好多拐子佬，又多賊，羅湖城仲要有人偷器官
另外廣州火車站又係好恐怖，又有飛車黨又迷暈黨。
有冇ching係嗰個年代上過去可以分享下啲經歷？

有冇人可以講下90年代-00年代初廣東省嘅治安有幾恐怖

同老婆講咪兩三萬，另外個兩三萬要留返黎包二奶

高速公路拉鐵線𠝹鳩啲電單車司機個頭
之後搶野（印象中新聞有講）

LM

以前細個（大概90年代）返順德個邊都有播廣告小心電單車偷袋。
老豆90年代係深圳打工，星期五晚返香港，星期日上去，宿舍係布吉。
宿舍9年爆格11次，最嚴重一次係除咗$10、回鄉證同身份證外其他全部偷晒。
可能老豆唔係大隻，唔識武功，同我講唔好同個賊反抗，報公安係無用。

Thx 繼續討論

有冇手足有多啲片share
上個post 切糕 扮手啲片精彩到

完全唔明而家啲人係用咩心態上去吃喝玩樂

班youtuber & content farm媒體（新假期個D）真係功不可沒，講到上去消費好正，打卡勝地。班人有得食就得，點會理治安如何，D嘢食有冇問題，又可以笑9香港人落後不思進取。

Youtube冇乜，支那網唔知會唔會多啲

其實90年代許冠文套丐世英雄都講好多
假人仔 扮傷殘 個撚個鄉下落黎 唔衰得 就開始偷呃拐騙

閪多士同鳩假期 班港豬次次都上去吃喝玩樂 食哂周期元素表仲要話正

就算而家都係，一出羅湖就好多冇手冇腳既乞衣
前兩個月上去，見到有個冇腳乞衣攬住隻狗乞錢
晏晝2點隻狗係訓係度；夜晚9點隻狗都係咁訓
唔知隻狗係咪畀人打左針

班友算把啦
大陸係有景點既
但同一個價我不如儲多少少錢去日本好過

以前過羅湖橋真係好大分別
裝修無而家咁光猛

仲有另一條橋再殘d
已經停左用
而家唔知仲有無
阿媽次次經過都會指比我睇

同埋講佢點搵命駁游水落來

細個同阿公返深圳搭巴士返鄉下

中途俾架電單車閘停

然後楂電單車果條友拎住一枝手槍指住個司機叫佢開門

上到車打劫晒成車人， 去到我同公果度， 果陣我阿公佢戴住隻假勞力士 , 個賊叫佢除， 我阿公仲唔識死同個賊講隻野係假， 個賊即刻拎槍指住佢個頭叫我阿公唔想死就除出黎

後尾打劫晒成車人既現金同貴重野就落車走左

果陣我嚇到唔敢出一句聲 到宜家我都唔知佢枝槍堅定流

如果有人儲開城市追擊/今日睇真d 一定有好多相關內容

大力推薦佢地去介紹落後偏遠地區 成日講到大陸咁好
最佳防止佢地繼續荼毒下一代嘅方法

推

大陸間屋試過比人入屋偷野
個賊爬上4樓 老虎籠比佢剪爛咗
成屋d值錢野比佢偷晒
得果千零現金
仲拎左d米煮嚟食
有人見到個籠穿左個窿打電話比我呀嫲
入到屋見到把菜刀放左係台度
好彩果個暑假冇番大陸
唔係真係含家產

餓鬼/畜生黎
佢死佢賤啦

lm

當年有時見到有中港牌既貨車裝左鐵枝係兩邊車窗, 似足裝左防暴網既警車

呢個post 一隻五毛都冇

留名

唔止四五萬啦 有啲中港司機玩埋走私 冰鮮豬肉都走 貨櫃場打牌萬萬聲一鋪 可惜最終連間屋都輸埋

輕鬆做都四五萬 你講個啲唔輕鬆架

切糕個個我都見過

個陣見到一睇就知唔方好野
叫我試
我話唔要啦，佢係都要我試

我忍唔住講 試試試 試你老母呀 咪撚阻住啦

佢最後講咩不試就不試 那麼兇幹嗎

其實我覺得只要你身在大陸個陣，抱住個心態
大陸無好野，無個好人，唔好亂信人

咁樣應該ok
對支那人態度係寧願有殺錯無放過

當時部分d中港司機番大陸叫雞又包二奶搞到好多倫常血案

等我做下五毛啦咁

上個post都冇乜
班五毛根本駁唔到支那嘅治安仲係好差，治安好嘅只係個別地區

所以支那人真係好可憐，環境迫成佢地咁撚乞人憎
個格就算去到發達國家都改唔到

政權無能，政府冇規劃，咁既環境下生活真係好難做好人。

再post:

2012年之前仲有間中去支那

最初應該係幾歲時 90年代後期 大約幾個月上一次深圳同親戚食嘢買嘢

嗰陣一過關見到五六個支那人打大交 全部好撚重手打落去有聲 一出口岸個個人啤住你 等機會偷呃拐騙

跟住有次去舊書城 上條行人天橋見到有個公安狂追個扒手 跑一百米速度 嗰個咁正義嘅警察可能已經死撚咗

去高級酒樓食嘢 裏面可以有一個拖住幾個小朋友嘅丐幫周圍乞 完全冇人理 到我哋走嗰時跟到去大街

廣州反而比較安全 不過都試過買到假可樂 扒手就周圍都有 屋企人都中過幾次 公安會幫你搞回港安排但唔會落簿

見過無數扒手 𠝹褲 電單車搶

嗰時嘅深圳真係人間煉獄 不過唔算最恐怖 我個人認為美國Baltimore同San Fran個Tenderloin區至少係同級 15年前去土耳其啱啱搞反華架旅遊巴俾人掉石真心驚

嗰陣時去支那算係練到街頭意識 我喺美國咁耐淨係俾人打過兩次劫 兩次都成功走甩

落完和諧號行翻去羅湖口岸個段路真係好驚心

上多D大陸唔同地方就知到底係咩一回事
北上廣深一線城市 面子工程實做得好好睇
試過去清遠 屌你個學校廁所係柯屎落屎渠 睇住隔離廁格柯咩屎
勁撚驚跌落去
7-8年前去湖南張家界 遊客實劏到你一頸血
仲未計返鄉下D市鎮 細個已聽聞飛車黨 黑的 乞衣集團
全世界D騙案係大陸都可以搵到

你老豆嗰時應該叫唔少雞

其中一隻生咗你出嚟

果時既深圳可以話係煉獄

終於睇曬真心覺得以前真係好恐怖

之前仲要唔識死暪住屋企人同朋友一齊返大陸玩

宜家唸起都驚

你又係00後？

自有左支付寶/ iphone有Lock之後

深圳治安好左好多

我由97上去到而家

真係天/地之分

而家有支付寶微信，成班人都冇錢係身得部電話。
想偷野都唔係咁易。

講起羅湖返到香港果種輕鬆感
依家離開天水圍果啲地方都會有咁既feel 一上輕鐵就覺得連空氣都有毒咁

細個老豆抱住我同阿哥北上 睇住自己比人打荷包都冇手反抗 好慘

太多支那狗

我而家對大陸嘅印象都仲係咁

早兩年有份工要間中上大陸 過完關有人接

雖然望住比10幾年前乾淨同企理 但仲係覺得呢個地方好有問題好唔安全 次次都雞咁腳走

90後

閪多士呢d背後有中共支持架，入到去湖南湖北都冇事啦，你唔係以為好好者會返大陸食老鼠肉啊，中共呢家學醒左，知道包裝重要性

扣咗就拎錢去贖 on9佬嚟

蝕錢生意冇人吼，殺頭生意有人做

近年一入新界就覺

*本身住左好多年

18年前左右 我大約4/5 歲

係大陸坐直通巴

巴士過收費站之前比著住綠色制服嘅人截停(我估係武警)

之後幾個武警上車 有拎槍

上車叫人拎哂身分證明文件出黎

查完就放架巴士走

聽D大人講返話應該係有匪劫左架巴士

細細個跟老豆上去飲
果下係00年代
胡溫時代同之前治安對比好好多，
會係交通要點駐重武警，公安
果下係廣州火車站路邊等私家車
有幾個彪形大漢圍住我屋企人
細細聲同我講俾錢佢
最後老豆朋友岩岩匯合左先安全

細細個返大陸真係好恐怖，勁多啲冇手冇腳嘅細路仔乞兒

而家既深圳爭好遠喇
走轉深圳，大把女神級港女咁既大陸妹
個啲係大陸中產二代

凌晨係條街都唔會俾人打劫
香港啲南亞狗分分鐘仲危險

而家冇人帶cash係身
iphone lock左，又頂多值$1000

深圳人又有$左

有冇飲喜茶

啱啱同堆大陸狗發生咗段衝突，令我真正了解到大陸人嘅野蠻。

以前入深圳經濟特區要查身份證，你唔係拎回鄉證、深圳戶藉人士或邊防證就唔比入。
以前有親戚住深圳關外，坐親入深圳市區巴士到檢查站都查過，不過而家檢查站都拆哂了。

十年前俾學校侷去廣州交流
晏晝個呀sir帶咗全班三幾十人去食飯，個司機就泊咗架旅遊巴入條巷
點知食完飯返去泊車位見到架旅遊巴俾架私家車頂死咗出唔到嚟
結果呀sir同私家車司機傾完一輪俾咗舊錢先甩到身，事後全車人夾返買路錢

早兩年鄉下有年紀大嘅親戚俾電單車黨搶袋搶到仆街，據講依家行路仲係趷吓趷吓咁
呀婆就喺屋企門口俾人搶玉鈪(一隻過冇扣嗰種)，隻手紅哂好彩冇斷骨
家家戶戶啲窗同天台一定有鐵籠，係講緊成寸粗厚料鐵通焊死喺幅牆/地面

留名先

呢個post好有警世作用

戲都有啦當年，深圳公路搶車劫殺案之六魔女，二奶村殺夫

廣深高速個檢查站拆咗未
好幾年冇行

車道上檢查站已經拆哂,剩低座大樓打算做博物館

劉名

陳健康返大陸包二奶叫雞都算名噪一時既都市傳奇